%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DOCUMENT DEFINITION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% article class because we want to fully customize the page and not use a cv template
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	FONT
%----------------------------------------------------------------------------------------

% % fontspec allows you to use TTF/OTF fonts directly
% \usepackage{fontspec}
% \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}

% % modified for ShareLaTeX use
% \setmainfont[
% SmallCapsFont = Fontin-SmallCaps.otf,
% BoldFont = Fontin-Bold.otf,
% ItalicFont = Fontin-Italic.otf
% ]
% {Fontin.otf}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{url}
\usepackage{parskip} 	

%other packages for formatting
\RequirePackage{color}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[scale=0.9]{geometry}

%tabularx environment
\usepackage{tabularx}

%for lists within experience section
\usepackage{enumitem}

% centered version of 'X' col. type
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X} 

%to prevent spillover of tabular into next pages
\usepackage{supertabular}
\usepackage{tabularx}
\newlength{\fullcollw}
\setlength{\fullcollw}{0.47\textwidth}

%custom \section
\usepackage{titlesec}				
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

%CV Sections inspired by: 
%http://stefano.italians.nl/archives/26
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{10pt}

%for publications
\usepackage[style=authoryear,sorting=ynt, maxbibnames=2]{biblatex}

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage[unicode, draft=false]{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour,linkcolor=linkcolour}
\addbibresource{citations.bib}
\setlength\bibitemsep{1em}

%for social icons
\usepackage{fontawesome5}

%debug page outer frames
%\usepackage{showframe}


% job listing environments
\newenvironment{jobshort}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    }
    {
    }

\newenvironment{joblong}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    \begin{minipage}[t]{\linewidth}
    \begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=1em, itemsep=2pt,label=--]
    }
    {
    \end{itemize}
    \end{minipage}    
    }



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BEGIN DOCUMENT
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% non-numbered pages
\pagestyle{empty} 

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
\Huge{EL OUARDI MERIEM} \\[7.5pt]
%\href{https://github.com/username}{\raisebox{-0.05\height}\faGithub\ username} \ $|$ \ 
\href{https://www.linkedin.com/in/el-ouardi-m-328a84328/}{\raisebox{-0.05\height}\faLinkedin\ el-ouardi-m} \ $|$ \ 
%\href{https://mysite.com}{\raisebox{-0.05\height}\faGlobe \ mysite.com} \ $|$ \ 
\href{mailto:meriem.ouardi200@gmail.com}{\raisebox{-0.05\height}\faEnvelope \ meriem.ouardi200@gmail.com} \ $|$ \ 
\href{tel:+212611233397}{\raisebox{-0.05\height}\faMobile \ (+212)6 11.23.33.97} \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE SECTIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

%Interests/ Keywords/ Summary
\section{Analyste des opérations à l'international}
D'un profil polyvalent, ma première expérience m'a confié un large portail de compétences que je suis prête à l'utiliser au profit de votre service, pour traiter les différents tâches avec efficacité et précision. Je recherche un poste stable offrant des possibilités de formation et d'évolution.

%Experience
\section{Expérience}

\begin{joblong}{Chargé d'opérations internationales et analyste conformité} {Jan 2020 - present}
\item[] \textbf{Saham bank, Département des flux à l'international}
\item Assurer le contrôle réglementaire des opérations conformément aux instructions de l'office des changes.
\item Traitement des rapatriements, transferts et opérations relatifs à la solarité, suivi des réclamations client.
\item Aide aux tâches administratives (la distribution du courrier.
la numérisation des données, etc.).
\item Respect des règles d'embargos et sanctions financières, vérifier la liste des personnes et entités/pays sanctionnées.
\item Assurer le contrôle préalable de la conformité.
\item Gestion des suspens, Maîtrise de risque.
\end{joblong}


\begin{joblong}{Stage aide comptable}{Oct 2019 - Jan 2020}
\item[] \textbf{Cabinet World Compta}
\item Organisation et archivage des documents financiers en ayant soin de
constituer des dossiers complets.
\item Traitement des factures clients et fournisseur.
Vérification des notes de frais avec pointage des renseignements et
des reçus.
\item Enregistrement des opérations comptables.
\item Classement des pièces comptables.
\item Déclaration de la TVA.
\end{joblong}

\begin{jobshort}{Stage d'observation} {JUL 2018 - AOU 2018}
\textbf{Saham bank} \\
Assister à des opérations quotidiennes de l'agence telles que les
opérations de virement, versement et retrait.
Assister au montage des dossiers de crédit et les ouvertures des
comptes.
\end{jobshort}
  
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Diplômes et Formations}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}	
JUILLET 2024 & \textbf{Master} Finance et Contrôle de Gestion à \textbf{FSEJS AIN SEBAA} \hfill \normalsize Casablanca \\

JUILLET 2019 & \textbf{Licence} Sciences Économiques et gestion à \textbf{FSEJS AIN SEBAA} \hfill \normalsize Casablanca \\

JUIN 2015 & \textbf{Baccalauréat} Sciences Physiques \hfill  Casablanca \\

\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PUBLICATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
%\section{Publications}
%\begin{refsection}[citations.bib]
%\nocite{*}
%\printbibliography[heading=none]
%\end{refsection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{COMPÉTENCES}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
\textbf{Professionelles} &  \normalsize{ Gestion de la documentation, Saisie comptable }\\
\textbf{Atouts} &  \normalsize{Esprit d'équipe, Sens de l'écoute, Sens de responsabilité, Polyvalence, Patience, Attention aux détails, Respect des délais.}\\
\textbf{Informatique}  &  \normalsize{Microsoft Word, Excel, PowerPoint, Outlook, Canva. Application Delta/Workflow.}\\  
\end{tabularx}

\section{LANGUES}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
\textbf{Arabe} Maternelle\\  
\textbf{Français} Capacité professionnelle\\  
\textbf{Anglais} Intermédiaire\\  
\end{tabularx}

\section{Centres d'intérêt}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
\textbf{Dessin}\\  
\textbf{Sport} \\
\end{tabularx}


\vfill
\center{\footnotesize Dernier mise à jour : \today}

\end{document}